[香港hiphop] Toom - 買榜 (remix)

大家中意既話可以subscribe我個channel,不定期會po香港製作人既電音!

Toom整既歌認真有料到,中意既記得follow佢soundcloud啊~